[休閒,返工] Abike係好選擇嗎?

想買部單車黎返工, 得閒係東九, 新界附近踩下
性能: 上落斜得唔得
價格: 淘寶同官網差好遠, US Plug type A 同 UK Plug type G差好遠, 係咩事? 官網果部料靚啲? 淘寶果部山寨嚟?
淘寶:
官網:

好好買啦
唔怕犯法就

犯法? 電動車?